on9 htc賣到成7千仲要唔送轉頭

香港係咪一樣 ?

真係當自己係an版iphone

1/6咪知囉

打手又老屈人賣7千
明明香港區都係6598
呢d標題殺人po係咩心態真係一睇就知
睇黎今次htc u12+真係好有競爭力

哦 閱

三叔究竟幾錢請你 你好落力 我好欣賞你

睇黎今次htc u12+真係好有競爭力
咁香港800萬人市場一千幾百部都一定無問題既

收咗htc幾錢？

其實講咗好多次htc 邊有多餘錢請打手

無錢收仲衰 姐係真心膠

賺死忠錢賺到盡

$6500買部市佔率列咗入others嘅機
得罪講句 香港用ONEPLUS嘅人重多過HTC

點解oneplus呢d膠機都有人用

支那機不嬲多港豬用

用緊u ultra唔再用htc

我對大陸機冇咩偏見
但oneplus真係好一般
也許是夠便宜吧
唔明

樓主27號開post
但係HTC HK 25號發布果陣已經講明6598

6598搵鬼買

琴日先係大鋪試玩左一陣。

感覺同u11無太大分別

利申已轉會

垃圾機，買佢當俾帛金

我6s轉op6覺得好好用喎
除咗喇叭差啲完全冇挑剔

真心
op6連大陸人都屌

真FAN 先買.